有無人知星期六 / 日比人捉左個d人而家點?

有無人知星期六 / 日比人捉左個d人而家點?
之前都見有人問過，但係無乜人回應
我見個個新聞都著重住機場同眼睛中彈女仔
可唔可以有人update下佢地而家點?
之前有消息話律師接觸唔到佢地
咁多日都仲係新屋嶺實好慘
一定被虐待飯都唔知有無得食

黃婆婆係咪都被狗捉左

好似係......不過佢可能見佢老人家應該唔會送去新屋嶺咁遠，萬一真係玩死左呀婆點交代?

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

推

FW msg:
有醫護同事爆料話不同醫院有十幾個police case係星期日比警察捉左，其中有個十幾歲懷疑比警察打到脊髓壓迫，仲有十幾個人被打同屈到多處骨折，警察話唔比通知任何人，包括屋企人，話通知左會妨礙司法公正。所以佢地連律師都唔比見，係因為除左爆眼少女之外，驚仲有其他更多受嚴重傷害的示威者比人發現，所以如果有市民懷疑家人比警察捉左，而又同佢失去聯絡，請去各區醫院查詢，由其好大機會分流去左羅湖新屋嶺拘留所附近醫院。其中有警察要求唔好派飯比示威者，又要求做任何檢查或治療都要睇住過程，完全違反人道原則同病人私隱，請廣傳！
已fact check
(請手動fw 唔好腥圖）

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

自推

屌你班狗

幫手推呀

律師請幫手

依家係九龍城裁判法院提緊堂呀！ 成日吹機場 當義士係condom

今日先有一個話打到腦出血

去聲緩聆訊？ 冇用喎
老閪都入機場緊係，林鄭驚緊

721 811 機場
816遮打集會 818民陣大遊行